[突發] 陳瀅IG比人HACK左爆粗！

大家點睇

推

有幾出奇，唔講粗口先出奇。

social media wor ching

So what?

樓豬幾歲
快啲做功課啦

少d見藝人咁夠薑囉

屌埋你老母咪做囉

樓主講粗口會打冷震？

樓主快啲去溫書啦

好少見呢d姐仔公然上網爆粗

等我今晚狠狠咁教訓下佢先

唔好意思打左冷震

咁辛苦等我黎

傅穎大叫仆街，打冷震

陳瀅del左個story

WHY 樓主 LOOK SO ON9？

有咩問題
你估平時班偽人私底下唔講咩

樓主on9都唔可以怪佢

要怪就怪佢老豆唔射落街而射去佢老母個閪入面

Kfc夠爆啦 好出奇咩

後生有d 真心唔知on9 係粗口

媽媽媽媽！姐姐佢講粗口呀！

話畀老師知囉

嘩 睇到即刻打左個冷震

要有幾後生先會唔知

樓主幾多歲

講句粗口都有得開 po

返屋企做功課啦

你直頭係，唔洗形容

去緊屌你老母

睇到打左個冷震

點解仲未有人捉佢錯grammar

樓主eq 好差

快啲返學話俾老師知啦

竹昇妹係咁架啦

其實女仔講粗口真係無問題，睇咩情況，但如果係一個有內涵有氣質既女仔唔會up張狗仔相個caption話佢on9,普通女仔都唔會啦，最多都話kai姐。所以呢條女比我睇死都係臭雞。

正宗小學雞

你而家先知

好多人當女神

係呀 講粗口呀 快啲話比媽咪聽

我想賴佢個西呀

on9 係粗口黎咩？

下世投胎落佢個肚未有得賴

樓豬同隻狗一樣 so on9

屌你都on9既
講句粗口都post上黎

關你撚事咩on9樓豬

請指教

水已潛？